Pentax k1 ii

pentax冷門到無人講pentax k1ii 新機
估晤到等一間廠做到手持pixel shift or hi res mode竟然係pentax,仲要用落部FF到

最突破係舊機用戶可以比錢升级CPU做mk ii 良心企業

pentax 向舊機支援一向都做得好好。咁多代K Mount 遠至M42 轉接都完全唔會有問題。

pentax最慘就係冇副廠幫佢出鏡

用副鏡就唔玩pentax啦

利申數碼跳左過sony
菲林繼續pentax

重點係Iso819200同内置追星儀 🤗

Pentax孤兒仔機
利申k-1想轉sony

佢揾龍仔做暗龍
抽走防震得貴過龍仔呢下吹脹

想問下知唔知邊度有貨 上amazon 係咪可以直接訂去香港